老實講，其實情人節並不可怕。。。。。。

黎緊仲有

4月5清明
4月19耶穌受難節
4月22復活節
5月1勞動節。。。。。。

四五月破產了。。。。。。。。

不愧係9upper
戇鳩鳩咁

？
要諗點慶祝。。。。。。。

改撚錯名呀屌